一個住公屋既公主病港女

佢老豆

100%既藍領

仲要係手停口停個隻

臨到四十中

後生佢二十年既新移民老婆

幫佢生左個女

百般呵護

四五歲

佢父母就買左七套公主裙

穿著住公主裝

在公屋梯間奔跑

你地要聽我話

因為我係公主

果個就係你？

自傳？

THIS

你有公主病

病情嚴重與否

大部份都係取決於你的樣子

宮女扮公主

樓主唔係圓方做保安嘅咩

屈sir原來生左個女

圓方保安部風櫃房首席經濟分析師
圓方保安部停車場繳費處李時珍
屈狗

屌，呢個係我上咗十幾年高登、兩年連登，惟一會追嘅故嚟

但睇睇下冇咗